周國賢失咗蹤

有冇人知周國賢去咗邊？佢IG同埋Facebook都好似消失咗咁 完全搵唔到佢

還好 看青天和綠草

早2日睇到有post話佢sportfy既歌都無左一大半
隨時又情緒病復發。。。

好想安慰下佢。。

好似都係近排先加返college

又消失左